唔生仔，買樓定租樓？

買
租

買完租比人 自己訓街

買都唔係依家買呀

兩者有乜關係?

生咪買 留比佢

首期都夠你租5年左右
同一個單位供又貴過租幾成
我就諗住唔生仔租一世

買樓收租

咁老左訓街？

你退休無儲蓄？
我拎慳咗嘅首期同租金/供樓之間差價去投資到退休，到時一大筆liquid asset唔好過得層爛鬼樓？

咁幾時買?

公屋/訓街

買一間放俾人
自己移民去歐美澳紐

唔買樓，你老左訓邊，仲有幾多多餘錢交租?

買樓自住唔可以當投資?

都死左…你想帶埋入棺材？

一係寫定遺書要捐左佢

買，老左可以逆按揭

如果你想將大部分資產放喺樓市並覺得樓市係有前景，咁係一樣好嘅投資
不過我自己唔睇好樓市，同埋我覺得自己投資嘅回報高過樓價變化，咁咪唔買樓

供平過租, 或者差唔多就買抵, 唔係幫人供樓, 連連加租都幾頭痛
唔係既話, 租好d

我依家租11k，如果買同樣單位要5m，八成按揭一個月都要供18k+1k差餉管理費。一年加埋，租係平供十萬

我買560萬樓 8成按供緊萬六一個月
你5m 8成按要供 18k ?!

Ching 要唔要計多次？

月租得11k，好懷疑你個單位係咪值5m